危險人物- 炮製情人(＊屯門大興邨鹽醃碎屍案＊)

美麗天使魔鬼化身，鐵鎚擊斃同居情人，肢解六塊鹽醃藏箱，驚聞判決哭成淚人.....

好恐怖但呢個女人好淫亦唔簡單，
一個女人喺廁所生仔冇醫療協助仲要生3個
比人姦完仲同返姦佢個男人一齊
絕到唔要個女
點解夠力可以殺到個男人並有膽肢解
點解咁都算誤殺 坐10年就放出黎

btw 阿成真係夠晒朋友

又另外開個post講嘅？

有咩我唔知sor

有冇拎呀

香港最靚女殺人犯易寶雯，依家去左邊度？

LIHKG @ Android

原來係咁啱得咁橋